究竟小玉把聲有邊個可以carry到？

邊個小玉，小丸子個同學

是

小櫻

小爾

阿柑